萬寧廣告妹 求名

有個萬寧廣告妹好似著黃色工人衫短髮做維他命廣告，有冇人Google 到張圖同埋有冇名。

你老母，標題求名，入到黎重要求埋人地俾圖！真係差未餵撚埋你食

利害